---
title: "Δράσεις Προώθησης"
menu:
    main:
        parent: "draseis"
        weight: 4
---

Στη σελίδα αυτή αναφέρονται δράσεις προώθησης του Linux, του Ελεύθερου Λογισμικού αλλά και δράσεων
που αφορούν την προάσπιση των ψηφιακών δικαιωμάτων του ανθρώπου.
Μια λίστα με τις δράσεις του συλλόγου σε αυτό το πεδίο θα βρείτε και στο [Hellug Wiki](https://wiki.hellug.gr/index.php?title=%CE%9A%CE%B1%CF%84%CE%B7%CE%B3%CE%BF%CF%81%CE%AF%CE%B1:%CE%94%CF%81%CE%AC%CF%83%CE%B5%CE%B9%CF%82).
